尋黃店貼紙印刷

最近係同村討伐左一件藍絲
佢好撚串話貼我街招
但當然知佢9Up
後尾藍絲反被起底
而家想以其人之道還治其人之身
請問有無黃店好介紹？

lm

Ig: instax_print_buy_sold